熱血時報而家竟然淪落到咁

咁都死唔去

明明 youtube 無人睇，咁連登 同 FB D人點黎？咪分身囉，連狗肯理未？

好勤力
日日都出片

好撚熱血

好人經濟圈

Clubhouse 都玩？

學人搞經濟圈 有姿勢冇實際

終於連買view都冇錢買

好似有學生妹睇

阿爺科水,洗黑錢既野,我地識鐵咩

我剩係想知應該算最多人睇嘅宅文化研究點

熱血水魚圈

真係固定睇佢地節目既普通網民其實有幾多個?
有冇10個?

科水啦唔係香港冇救啦

自己啲主持互睇，啲野都係黃洋達迫鳩啲主持買

其實主持人成日講嘅課金只不過係佢哋自己銀行包做數

十萬一件 三萬五兩件
夠租美羅啦
仲要唔使倉庫番 又慳一筆
夠開多間cafe

點解唔上市集資？

丐幫

黄色經濟圈係on9
所以我地搞好人經濟圈
又真係幾熱狗

冇得篤 view

幫襯他們先對得著手足，可惜黃絲豬唔識

一早俾人踢爆常規聽眾得幾百人
呢幾年醜態盡出
跌到100人左右係差唔多

熱狗加熱粉
夾埋100人都勉強有嘅

法子點算

被熱狗

佢自家網頁live條數吹撚大到比人篤爆左所以佢從來唔敢去公開平台例如YouTube Facebook開live

不過佢班member係好忠心同active, 一隻波台狗一日都出十個Post

集結學生妹？集結醜婦會唔會好d

不過你唔好睇少熱普城D衛星 Channel，白兵、啤梨 呢D 垃圾都好多人睇

食唔飽 好瘦

搵呢度啲熱狗囉
不過24 小時online可能失業（財務自由）

我想食個麵

好人經濟

難為黃毓民之前仲每個月資助三皮俾熱狗做節目
不過黃毓民最後都係俾熱狗清算

牙秦條水喉大過碌撚當年吧

課金！課金！課金！課金！

仲熱普城，訓左幾耐

得果三兩個教徒 門纜都難入喎 條水似會斷 得份正職重會唔會科？

三個都係共產黨代理人喎

又屈鳩毓民係共產黨，屌飯民就係共產黨呀？

今年國師有無賣淘寶野

証明香港得返好少好人

人血九大鬼你都唔識呀

4個議員喎阿哥 唔使上繳咩

原來又係你條世柒打手下亞狗，原來俾人bam鳩左呀

講真熱狗都唔係個個走去睇熱血時報d台啦，浪費時間既

人地萬人台黎(好似係)

個購物頻道成百view
都幾高喎

人地自己台過萬view.

on99

邊個係下亞呀？你係波台賤畜我就知 已 MARK 名

呢個節目會唔會多啲人睇

好人圈子愈做愈細，唯有去R美心贊助。

原來世柒你個舊ac俾人ban鳩咗呀

真係唔識佢喎，睇過

熱狗根本似邪教多過政治團體

熱狗懶特別

好人經濟，明顯係抄大陸嘅啦！

所以點解佢地要攻擊黃色經濟圈，我有個熱狗朋友成日話食野唔應該分黃藍，應該以食物質素為先，on99，班鄉黑打完香港人，就算廚藝勁到年年拎米芝蓮我都唔撚去食啦

依家熱狗又搞個所謂好人經濟出黎，改個名狗唔搭柒，好人/唔係好人既定義又係乜？由你班熱狗去判斷？定係d餐廳搵你落廣告，請你地試菜就叫好人？收皮啦

仆街啦 熱狗

靠牙泰份糧頂住

佢都危危乎, 下屈入唔入到閘都成問題

而家咁乖好難入唔到

萬年國會啦佢

連登仔最愛試當真都睇，有咩咁出奇？

直頭邪教啦

所以熱狗覺得美心都係好人經濟圈

所以熱狗解釋咗點解佢地要支持美心未？
仲講緊d濕鳩「本土品牌」論啊？

佢哋認為禿達信徒就係好人

熱狗2019: 黃色經濟圈? 你冇黃色地產商同銀行點搞黃色經濟圈呀? 得啖笑

熱狗2020: 我地要搞全民基本薪酬，同埋重振本土經濟圈!

熱狗2021: 好人經濟圈

中聯辦閂水喉大換班

呢個真係要提出來

其實果班人真係好active
洗哂D版面就好似做到民意咁
其實大部分正常香港人真係唔撚屌你
大家生活既生活，暗啞底做有用野既做

真係同你日日LOOP 大J, 龍門, 試當真, KOL 一個個捉呀???
好撚得閒呀??

似你地班熱狗失業咁撚柒咩
係呀, 笑緊你失業呀
本人就識一隻傻西熱狗失業失到日日係FB叫春仲開個FB PAGE 搞MEME笑舊公司之外仲要係度數自己FB FRD少左幾多個。
係呀，講緊你呀，窮撚

執柒咗佢啦

我記得佢地以前成日講香港人要多d幫襯小店，唔好幫襯大集團

阿生，你依家先睇？頂你

總之黃嘅大多數講乜
佢地就會調轉講
如果唔係留唔到班 反共但又憤世嫉俗嘅熱狗fans
定位從來都係咁

泛民唔肯總辭就叫總辭
泛民要總辭就話時機錯過咗 做嚟都無用 繼續袋10 萬蚊一個月

其實，班主持究竟知唔知，自己做既節目根本好少人睇，而家資訊咁發達，一個網站有冇認受性應該好易會知，得罪講句，你去連登SEARCH 熱血時報已經得。

如果知，但又繼續做，我實在唔明佢地班友係咩心態...........

佢地而家直播仲聲稱自己有幾多人睇緊？

自己出嚟經營自己嘅YouTube channel仲好啦

淪落
幾時正常過

你好勁 "泛民唔肯總辭就叫總辭" 可以將D野倒轉黎講都得

打手點會睇返自己d垃圾片

D片一百view都無

萬人台
冷血/經血時報
好人經濟圈

睇肉救撚左世未

好人經濟d片真係……

互片

大把懵撚課金

鄭松泰：我會正式向美心邀請，希望他們捐贈大批食物及物資，在瘟疫政治下幫助基層弱勢。派發的準則由我決定。

睇埋呢個post先

好多垃圾熱狗走咗入嚟派負評

越係見你哋啲小家行為越係覺得你哋可悲

成班社會垃圾、失敗者、樣貌奇醜嘅人拜邪教拜到連基本嘅理性都喪失埋

好熱血

Hi 世侄

識人仲係支持熱狗
真係好活躍，係網上
而且佢地有自己一套世界觀同語言

豪哥腎仔咪熱狗囉

受疫情持續影響，基層家庭面對沉重的經濟困難，甚至要節衣縮食，一日三餐變兩餐。美心集團表示，顧客凡於即日起至2月19日，在全線美心 MX 分店惠顧晚市燒味外賣，美心 MX 便會 按每份捐出10元予「童心飯堂」，總捐款額為港幣5萬元，以資助飯堂逾120名來自基 層家庭的小學生添置新衣新物。

最後成功爭取捐款, 咁大間公司捐五萬

未必嘅 豪哥腎仔都係熱狗 但佢哋算成功

得果幾十view香港啲咁垃圾的youtuber
有幾萬subscription
啲hitrate都有萬零
封柒左佢啦

萬人台

折墮到 投共吧啦

出翻黎做打工仔啦 王洋達

唔好再發夢喇

入面幫佢做野嘅好多都冇錢 有都仲要好撚少錢

你都傻
做異端教主就算幾兜踎
有幾十個死忠供養你都夠食過世

所以你見佢耐唔耐聲大大但冇貨賣
就係咁解
用期望去留住班死忠繼續支持佢
唔使點做野架

佢地d主持好多都係無正職

啲view 數相當驚人

有冇source
坦白講我睇佢地片係感覺到
但冇咩所謂
因為唔會強求大家政治理念完全一樣

試當真最少係創作上自己係鐘意就睇
但如果呢樣野比佢地其他野override 左影響到咁就另計

叫法子學email賣相囉

許賢隻死熱狗
睇佢同五狗拍條片都知 兩隻熱狗
人地笑緊你地捐錢俾612係傻仔 連登仔繼續睇

鄭錦滿邊個出糧？蝗上定蟲泰？

好簡單，見熱狗就屌佢哋死全家

熱狗收皮啦
日日喺度打稻草人 柒撚到

鄭屎仲有理黃洋達嘅咩
已經無跟開 唔清楚

淪咩落
由始至終都係cap 水為上

政府出糧，人地係議員助理黎

豪狗就豪狗 豪咩哥

美心有贊助㗎

復興會之前啲月餅賣成點

又冇人睇又冇政治能量
係兒登啲傻鳩先咁中意追擊熱狗
販民呢啲賣港賊反而錫到燶 根本戇鳩

睇啦！J 啦！！

要皇后please

83 views

建制派：衣食住行 廢老廢中
民主派：法醫教商 港媽ＭＫ
本土派：窮閪文創 後生仔女

佢兩個系 本土派 有乜出奇

香港已經無泛民 熱狗仲有咩市場

偶有佳作

30:50 開始

【大香港早晨 ep 1489】阿叻係香港人代表 怎樣的人民就有怎樣的領袖
2,324 views

我公司個呀頭係其中一個
仲要係最貴嗰隻

Cctai 公開向 禮非 募集物資

然後再分派畀窮人

（好人經濟圈established）

推

熱血到呢

當初走在羣眾前面 焦頭爛額
如今追逐羣眾尾巴 無可厚非

2016年
選民米用選票（泛民用「雷動計劃」）
否定 / 懲罰左 主張「五區總辭」既 熱普城lor

ACG界好多熱狗嘅死忠

射撚滿喺地區辦同佢條女扑嘢

陳雲博士 德國哥廷根大學博士

其實佢只係讀中國歷史文化，講到咩民族學好似好撚勁咁

Die Folkloristik im modernen China (1918-1949)
eine vergleichende Studie zum Zusammenhang zwischen Sammelarbeit, Staatsverwaltung und Nationenbildung im Blick auf die chinesische Tradition unter dem Einfluss europäischer Volkskunde

近代中國的民俗主義（1918-1949）
eine vergleichende Studie zum Zusammenhang zwischen Sammelarbeit，國家歷史和傳統文化的傳統

條柒頭之後入咗政府，後尾踢撚埋出嚟。最後更加連教席都不保。反而教人 “保住你層樓”

家下寫 “奧妙政論、美學討論、經濟學雜文、情慾小說、靈異鬼怪、佛道譚、儒學” 嚟搵錢，難聽 D 講就係呃飯食。

又講到咩作法佛理，但係講唔出點解係泥菩薩過海。不過跟據統計，佢搵到華文社會 0.1% 嘅懵撚進貢就得。所以係 Facebook 話自己愛中國，香港脫中係錯都無人屌，班信徒全部盲撚晒。

仲有，陳云根佢本身係一個公共衛生威脅

你令我想起大埔年

阿年當年為左D課金，攪到入女廁，城門河遊水，C襪笠頭，變態盡出

佢正正經經自己出黎開個YouTube channel拍呢啲on9嘢其實應該幾多人睇

仲有食過期杯麵 塞幾百支雪條棍入口
做節目俾鳩達厭樣衰 唔俾影佢大頭

話時話大埔年而家去左邊？

圍爐

慘 想當年2014真係萬人台

我記得嗰陣白兵都忍唔住屌鳩松泰

6年後變慢人台

熱血製造 最強頻道

個個都隻眼開隻眼閉唔撚理

有女J有得笑下就咩都無所謂

兒登仔就係咁撚垃圾
食住藍店睇熱狗賢笑鳩人捐錢俾612幫手足

單飛自己發展實畀黃洋達鬧死

最衰白兵、啤梨在連登多打手

啲衞星台應該同熱時本身冇關

波台都唔止50隻熱狗啦，
一人睇兩次都過百view啦。
（除非係藍絲扮熱狗，寧願睇CCTVB）

五區總辭
港島區出條垃圾小學雞射撚滿點搶第6席

射撚滿當選港島既可惜性低無可低，
熱狗咪可以4年任期內唔使兌現辭職承諾囉

冇
啤梨話到明支持毓民
白兵只係一隻熱城、普羅、輔仁三姓家奴

講明 我反熱狗
但google 完好人經濟好似早過黃色經濟圈
不過咁都改唔到好似有水人嘅嫌疑囉

熱血時報好人經濟抵到仆街，安腎補腦湯+忌廉雞湯套裝，熱血價只需$364 (原價$315)

補返條link

白兵唔係云粉咩
白兵有去過輔仁咩？

佢係云粉
不過又同渾水 劉正 健吾呢堆輔狗fd

熱城最憎之一就係輔仁黨

佢個直播室長期4-5000人
不停有新留言

4-5000 AI user?

佢地究竟知唔知個醜字點寫？
學人寫埋啲垃圾歌垃圾舞台劇
究竟咩人會睇會聽？究竟係咩品味？
CLS架

咩人? 課金比熱狗果D蠢人囉

改番先

睇裡面d 打手自推 明明真心推都好似玩曲笑柒熱狗水人

仲少過我用黎試機條片

熱門d既節目百零人應該有既

捱得過今晚，捱唔捱得過今年？
先有好人盆菜，然後係好人朱古力、好人糉、好人月餅⋯⋯美食天堂的美譽，挑戰接踵而來。
凡事立場先行，懶於思考，自然劣幣驅逐良幣。
祝大家身體健康，百毒不侵。

CCtai 酸到呢